#Zadanie

Cieľom projektu bolo vyriešiť rozloženie 8 dám na šachovnici 8x8 tak, aby sa vzájomne neohrozovali. Na riešenie bol použitý algoritmus simulovaného žíhania.

Pre bližšie info viď. súbor presentation.pdf